我呢兩日要翻次深圳，請問呢排翻大陸嘅情況係點，會點樣check電話

聽聞會喺電話裝檢測程式，同埋會拎聯絡人資料check有冇參加過活動，係咪真？唔該各位巴打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日因為工事焗住要返去，早上係落馬洲去，下午羅湖返，無查都無屏幕，衣著：恤衫西褲。

無咩必要唔好返！！！

最好唔好帶用開果部, 你收埋左比佢搵到仲大獲。
拎部舊電話, 裝啲無謂軟件, 準備啲吃喝玩樂既相。
fb ig開個ac follow啲無謂野, 記得唔好太乾淨。